[新疆棉] 好失望 原來許光漢都係奶共

【紛紛割蓆】新疆棉花話題在內地愈燒愈烈，繼H&M被共青團點名批鬥後，不少曾聲明停用新疆棉的外國品牌，也被內地網民逐一點名，包括Nike、Adidas及Uniqlo等。

不少中港台明星亦隨即宣布，終止為這些品牌代言，包括香港歌手陳奕迅、藝人陳偉霆、Angelababy等。台灣演員彭于晏、許光漢，以及楊冪、迪麗熱巴等一眾內地明星亦有發聲明割蓆。

—— 以下是終止品牌合作的明星列表：——

H&M
宋茜 黃軒

Adidas
陳奕迅 王嘉爾 Angelababy 彭于晏 張鈞甯 易烊千璽 楊冪 迪麗熱巴 鄧倫 陳立農 向佐 任敏 丁禹兮 趙露思 彭昱暢 宋妍霏

Nike
王一博 譚松韻

UNIQLO
王源 井柏然 倪妮

New Balance
孟美岐 張子楓

Converse
歐陽娜娜 張藝興 白敬亭

Calvin Klein
張藝興 許光漢 劉雨昕

PUMA
許光漢 楊洋 劉昊然 李現 古力娜扎 劉雯

Tommy Hilfiger
陳偉霆 李振寧 程瀟

Burberry
周冬雨 宋威龍

超失望， 佢仲係台灣最近彈起， 點解要為極權站台

who

靠套台劇想見你爆紅，一紅就簽支那公司，都估撚到佢要奶嫁啦
佢去咗支那後有咩代表作？

冇